Написать кастомную View Group, в которую будут добавляться вьюхи таким образом:
View добавляются в строку. Если длины строки не хватает на размещение view, то view переносится на следующую строчку. View должны быть одинаковые по высоте, но разные по ширине, все view прилипают к правому краю, по нажатию на view она удаляется из первого контейна и появляется на последнем месте во втором и наоборот.
В качестве данных используем станции метро, нет необходимости использовать все станции достаточно всего 20.